大窩口有邊間茶記好食？

成日唔知食咩 有無住大窩口既巴絲有推介

街口轉角個間個肥婆好撚串

岩呀
有次佢找＄ dom落枱

食粥隔離
抵食
但好多烏英

粥店既艇仔同牛肉腸

百份百同紅茶

紅茶冰室 馬仔記

紅茶 其他垃圾
不過紅茶都偏貴

利申 非打手 住左十幾年

三寶

百份百